想問下fund admin人工咩水位？

如題 最近入職16k
有無人知呢個價算高定低
我個個係屬於hedge fund嘅fund admin

歡迎大家一齊討論下
連登無咩人講呢行咁

我朋友妹得13k
做receptionist多

fund admin無20K好正常，唔係喺ibank/am/hedge fund返工就係高人工嘅，茶水間都好多姐姐

不過容易識老細
見過唔少係做埋PA

但真係好少post

自己對而家個市道呢個價就滿意架喇 只係想了解多d姐

想問下PA係咩黎？

Sor講錯 應該係fund accountant

之前有聽人講fund admin同 fund account 差唔多

點解之前見過請人有30k

你男人定女人先

Fund admin其實做乜

又咪做打雜
訂文具 玩excel
買外賣 沖咖啡
幫上司含臭鳩

男

咁你冇機會

不如講下 想知下 雖然無機會

聽過有人FG 18k左右，做fund accountant唔係fund admin

哇 正呀

PA多數請有閪

exit 去inhouse 都幾好
冇乜野心去做中資鋪，又hea b 仔又多

根本同一樣野

其實搵工都係睇job roles/duties啦 去family office做打雜 咩都要做 但人工又可以好高

好似唔錯咁

好吸引

Oop ching講得好直接

師兄睇size 架喎，你間fund aum 幾多先得架

30k好痴線fg？

Fund admin有咩做

加多10k, 26k先正常屌你個閪

計NAV?

我都想

16k fund admin 正常啦
你講緊fund administrator 入面啲fund accounting 位丫嘛？

應該係

On9仔以為Fund admin 係做admin野

咩background入去做

A&F 廢U

前一大?

咩黎？

你up咩撚呀
你連fund /hedge fund 都唔知死出嚟柒
10k都唔值啦你
Admin

睇你exp
一兩年經驗差唔多

我當年由其他product轉custodian 既fund admin都差唔多價

30k應該2-4 年exp
唔會係fresh grd

yes
rec下trade, cash, fee個啲
同excel玩遊戲

14-18 fresh grad都正常
如果做夠一兩年想多啲$
就跳去buy side

手足有冇料share
點樣跳去buy side
可以撈咩位
大概點玩？
請賜教

我淨係撈過bank

有啲buy side都會接收fund acc出身啲人
呢d job ad會寫明
buy side多數個post叫fund operations
例如xx capital 同asset management
要同fund acc個邊對數
同埋做埋trade processing
人工bonus都會好好多

Trade processing都應該係睇每家每戶個system點用

但要唔要account底
我都係讀d濕鳩無關係既bba出身

City

多數acct/ finance/math 底多

inhouse 幾好做 book下trade 預下錢
Maples果類就做到仆街

佢地見到admin就意為係普通admin clerk果啲

師兄做過M?

唔係in house先辛苦過fund admin firm咩?
Fund house通常請得一兩個人然後要做in house acc同SPV acc, 要set up fund, 可能要湊埋investors

樓主做咩睇唔開

做住先 覺得而家市道唔好

ching 有無多d野可以分享下

點解會有負皮
我真係想知實際in house係點

我覺得acct底幾有用

不嬲都知蓋ching有料

either 工廠or sales

你留tg

失毒巴邊到都見到你

你形容緊細行既打雜位

做緊am公司

做咩位

it support

唔怪得之前見你話幫公司買電腦
返得慣唔慣